有冇巴絲用過小米電視？

有咩評價
係邊度買？

用緊個部4K既

個外觀唔錯 但係個UI好核突 好唔friendly
最麻煩係佢個mon色水好奇怪 會唔夠responsive

中國的會爆炸,不了

免費送出曲mon